雲加領「兵」700勝 ：重要的延續

【體育】阿仙奴贏屈福特取得盃賽及聯賽兩連勝，亦是領隊雲加領軍以來第700場勝利，他揚言這是重要的延續。

「我們今天取得勝利，總的來說，經過對AC米蘭後，我相信是重要的延續。屈福特在下半場反撲凌厲，但整體而言這是具說服力的勝仗，是重要的。」雲加在球隊周日以3:0大勝屈福特後說。

這位法國名帥直言未忘之前的低潮：「我們經歷過失望的時光，球迷承受的苦楚與我們別無兩樣。然而己隊的工作是在重要時刻爭取表現及團結一致，從而在比賽中挽回球迷的支持。」

在比賽中救出12的施治，錄得200場不失球紀錄，雲加談到這位捷克名將時謂：「這絕對是無與倫比的紀錄，那是美妙的動力、美妙的欲望及無與倫比的智慧。」

延續

真正嘅旅程只係剛剛開始

永續雲加

插住喉教 延續雲加

it is just the beginning

爺爺又贏 ，要永續啊